蕭別離請入 有野問你

你戒丁咁多年 係咪已經做左成功人士 組織左美滿家庭？